<resources>
    <string name="app_name">Омский взгляд</string>
    <string name="routes">Маршруты</string>
    <string name="places">Места</string>
    <string name="map">Кaрта</string>
    <string name="favorite">Избранное</string>
    <string name="test">hallo</string>
    <string name="frag1">This 1 fragment</string>
    <string name="frag2">This 2 fragment</string>
    <string name="frag3">This 3 fragment</string>
    <string name="frag4">This 4 fragment</string>
    <string name="route1">Вдоль по Любинскому</string>
    <string name="route2">Пешком до Питера</string>
    <string name="route3">По Омску с европейцами</string>
    <string name="route4">"Вылитый" омск</string>
    <string name="route5">Две крепости</string>
    <string name="route6">Соборное кольцо</string>
    <string name="route7">Вокруг "Кадетки"</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="void_favorite">Вы пока ничего не добавляли…</string>
    <string name="title_activity_place2">PlaceActivity2</string>
    <string name="info_title">Инфо: </string>
    <string name="on_map">На карте: </string>
    <string name="google_map_api_pc">AIzaSyBPKy5WjLXHz6kDd8GzYVvldDDxoe1RNi8</string>
    <string name="google_map_api_note">AIzaSyCzQCPYCHM7viL7JMbr3WUZDa8vVMaNuyQ</string>
    <string name="google_map_api_noteZ">AIzaSyBQw7FPvaS5ne8aRUm94usmltDpYYgOG3Q</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="more">Ещё</string>
    <string name="list">Список</string>
    <string name="skip">Пропустить</string>
    <string name="omsk">
        "Омск – город с 300-летней историей, приграничная территория Западной Сибири.\n"
        "Город вобрал в себя историю основания линейных казачьих войск и период формирования купеческих династий, "
        "развитие уникального военно-промышленного комплекса и неповторимых культурных объектов. "
        "Благодаря этому с уверенностью можно сказать, #ОмскКультурнаяСтолицаСибири. "
    </string>

    <string name="about_app">
        "Приложение включает информацию о наиболее значимых омских достопримечательностях. "
        "Представленные пешеходные маршруты по историческому центру города охватывают мемориальные и архитектурные "
        "комплексы, знаковые в истории и развитии Омска. \n"
        "Путеводитель содержит локации пешеходных маршрутов и музейно-театральную карту города. "
    </string>

    <string name="history_center_1">
        "Исторический центр, памятникам и памятным местам которого посвящен основной объем путеводителя, – это условное "
        "название территории, границы которой приблизительно соответствуют границам города начала ХХ в. \n\n "
        "Омские доходные дома, торговые ряды, сооружения второй Омской крепости группируются на правом берегу Иртыша вдоль улицы Ленина "
        "и проспекта Маркса. Именно здесь, в устье Оми, в мае 1716 г. высадился отряд под командованием И.Д. Бухгольца, эмиссара Петра Великого, "
        "и вскоре была заложена крепость. "


    </string>

    <string name="history_center_2">
        "Омск, являясь административным центром современной Омской области (с 1934 г.), очерчивает территорию южных "
        "рубежей России с Республикой Казахстан. "
        \n\n
        "Омск – это место, связанное с судьбами Ф.М. Достоевского и М.А. Врубеля, Д.М. Карбышева и А.В. Колчака, "
        "А.Н. Либерова и К.П. Белова. \n "
        "О жизни и деятельности выдающихся людей своего времени можно узнать в специализированных музеях и мемориальных экспозициях, "
        "расположенных в историческом центре города. "
    </string>

    <string name="modern_omsk">
        "Современный Омск – это сотни объектов историкокультурного наследия, девять из которых относятся к категории объектов культурного наследия федерального значения. \n\n"
        "Храмовые здания и скульптурные композиции сконцентрированы вдоль основных водных и транспортных артерий и определяют имидж административного центра Омской области. "
        \n\n
        "Представляем те из них, которые стали общепризнанными символами Омска – города на слиянии двух рек. "
    </string>

</resources>
